浸大生真係好廢，行多少少路都呱呱叫

有書讀都唔知足